{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_106428",
        "source": "온라인문서",
        "writer": null,
        "ISBN_ISNN": null,
        "version": null,
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'http://www.traveli.co.kr/read/contentsView/17047/0'",
        "collectedDate": "2023-06-02",
        "publishedDate": "2023-12-11",
        "domain": "음식점",
        "title": "홍성한우&농특산물 페스티벌! 대전에서 열린다!"
    },
    "text": "洪城韓牛&農特産物フェスティバル！ 大田で開かれる！\n「口の中のユートピア」洪城韓牛が洪城韓牛&農特産物フェスティバルで訪ねてきた。 洪城韓牛の優秀性を知らせ流通活性化のために洪城郡と大田儒城区が共にする「韓牛&農特産物フェスティバル」は5月31日から6月4日まで大田ハンビット塔広場とムルビッ広場一帯で開催される。 畜産一番地の洪城郡では、九項農協とチョンスフードが参加し、洪城韓牛を供給し、優秀性をアピールする予定であり、特に今回のイベントでは、1等級洪城韓牛ロースを100g当たり6,300ウォンという低価格で販売し、現場には韓牛体験ゾーンが設けられ、購入後すぐに洪城韓牛の味を感じることができる。 また、洪城郡は今年10月頃に開催される予定の洪城韓牛バーベキューフェスティバルを知らせるための広報ブースも運営し、直接農作業した多様な農特産品加工品が販売される直取引市場にも洪城郡6次産業協同組合と共に参加する。 洪城郡の販売商品は△椎茸と紅じゃがいも△ユジョン卵と焼き卵△アロニア青果ジャム△炭火海苔とエゴマ油海苔△イチゴとイチゴ飲料△有機農野菜類などで、直取引販売活性化と農家生産商品広報のため積極的に乗り出す計画だ。 フェスティバルに参加したイ·ファンジン代表は「今回の行事のように生産と消費をつなぐ直取引市場により充実した内実のある参加をし、生産農業人には安定した販路を提供し、消費者には安全で新鮮な健康食を提供できるよう努力する」と話した。 イ·ヨンロク洪城郡守は「昨年9月に続き、再び大田で洪城韓牛の優秀性を知らせることができる良い席を用意することになった」として「多くの方々が今回のフェスティバルを通じて安い価格でおいしい地域農畜産物に接する機会になることを期待する」と話した。",
    "QA": [
        {
            "question": "洪城韓牛&農特産物フェスティバルはいつ開催されますか？",
            "answer": "5月31日から6月4日まで開催されます。"
        },
        {
            "question": "洪城韓牛&農特産物フェスティバルはどこで開催されますか？",
            "answer": "大田ハンビット塔広場とムルビッ広場一帯で開催されます。"
        },
        {
            "question": "なぜ洪城韓牛&農特産物フェスティバルで洪城韓牛の優秀性を知らせ流通活性化を行うのですか？",
            "answer": "洪城韓牛の優秀性を知らせ流通活性化を目指して、洪城郡と大田儒城区が共同でイベントを開催するためです。"
        },
        {
            "question": "洪城韓牛の1等級ロースの価格は何ですか？",
            "answer": "100g当たり6,300ウォンです。"
        },
        {
            "question": "洪城韓牛体験ゾーンでは何をすることができますか？",
            "answer": "洪城韓牛を購入後すぐにその味を感じることができます。"
        },
        {
            "question": "洪城韓牛バーベキューフェスティバルはいつ開催される予定ですか？",
            "answer": "今年10月頃に開催される予定です。"
        },
        {
            "question": "洪城郡の販売商品には何が含まれていますか？",
            "answer": "椎茸と紅じゃがいも、ユジョン卵と焼き卵、アロニア青果ジャム、炭火海苔とエゴマ油海苔、イチゴとイチゴ飲料、有機農野菜類などが含まれています。"
        },
        {
            "question": "洪城郡はどのような計画で直取引販売活性化と農家生産商品広報に取り組んでいますか？",
            "answer": "洪城郡は多様な農特産品加工品が販売される直取引市場に積極的に乗り出し、農家生産商品広報のために九項農協とチョンスフードと共に参加しています。"
        },
        {
            "question": "イ·ファンジン代表はなぜ直取引市場に参加し、生産農業人と消費者に対して努力すると話したのですか？",
            "answer": "イ·ファンジン代表は生産と消費をつなぐ直取引市場により充実した内実のある参加をし、生産農業人には安定した販路を提供し、消費者には安全で新鮮な健康食を提供するために努力すると話しました。"
        },
        {
            "question": "イ·ヨンロク洪城郡守はなぜ多くの方々がフェスティバルを通じて地域農畜産物に接する機会になることを期待すると話したのですか？",
            "answer": "イ·ヨンロク洪城郡守は多くの方々がフェスティバルを通じて安い価格でおいしい地域農畜産物に接する機会になることを期待すると話しました。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 549,
        "QA": 585
    }
}